抑鬱撚入

生活失去動力，
失去中心，
完全唔知為乜生存，
每日覺得好攰，
好疲累，
笑都笑唔出。
每日都喊，已成為習慣，
好辛苦，
每日行屍走肉，
所有曾經好鍾意做既事，完全失去興趣。
有冇人都係咁？

最慘係明明無胃口、唔餓都會食飯
俾自己個肉體生存落去

有咩唔開心都好，記住你地身邊支持您地既人！我地明白你既感覺

想死，但死唔去
有大病就好了

特別係夜晚

唔知為乜生存 無重心嘅感覺真係好難受

最好唔好咁講，好多人以為咁樣安慰到抑鬱既人
但其實抑鬱真係開始去依賴佢地，佢地就講唔好放負，因為根本就唔明

咦，呢個係抑鬱既症狀，我岩岩查左dsn5，老友睇醫生丫
利申：我係KK

唉 我都開始有抑鬱自從同女友半散
呢加雖然叫一齊翻不過個人好sad
成日都唉唉聲